🚬🐋...食左成日煙無講過野，買外賣臭暈左個90後

垃圾

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？

你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦唔好諗住洗底呀 屌你老母件死垃圾

我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
睇死你係連登做過街死老鼠/食屎狗

破ching好波

90後辣撚殺

幾時死

你試下係我面前噴煙 我一拳中暈你

支持蓋ching 樓豬呢d 唔打唔得

你拳未到已暈低